一人多個未合作過既藝人但應該好有火花

阮兆祥 X 張寶兒

鹿死誰手 哈哈哈哈！！！
都係咁啦 哈哈哈哈！！！

睇佢地合作一定笑撚死啦，執返啲腸先

龜頭卜 X 万刀甲 X 弱智霖

三個出哂名小鳩氣
諗起佢地郁啲就嬲鳩，三方不停唇槍舌劍
谷到塊面紅哂，個場面一定好撚尷尬
隨時好睇過大王同李錦聯

哈哈哈哈哈哈

楊思琦同鼎爺

小美好想重金禮聘佢地三個做mc

今日我地整咩呀老爺
水性楊花思琦雞

係咪好想瘋狂地笑呢？哈哈哈哈哈！

在2012年他主持歐洲國家盃時，這些作風為網民所非議。他在旁述時再度以爛Gag：「雙手插落個火鍋度，不知淥（鹿）死誰手。」來形容球賽，被網民在討論區狂插。有網民表示他「自己搞gag自己笑」、「爛gag到爆」。[7]

佢每天自己笑，下雨天也自己笑。。。

大小姐，熊尚善

點答姐呢啲？唔明喎！睇唔明喎

陳冠希 謝霆鋒

張智霖失視帝 怒屌TVB只錫親生仔

與安德尊交惡

2014年3月至4月，無綫播出掌故綜藝節目《年代大激鬥》，當中林盛斌與另一主持人安德尊經常「互窒」，火藥味甚濃。及後有雜誌報道指，2013年11月，安德在擔任好友張美妮婚宴司儀時，為搞氣氛整晚喧鬧不已，有份出席張美妮婚宴的林盛斌大感難受，乘醉意衝上台搶去「大王」咪高峰，更站在椅上當眾高呼：「你收皮喇！你好大聲好嘈呀！知唔知呢度係婚宴，唔係春茗呀！」報道指全場即時靜晒，連安德尊亦未及反應，新娘子張美妮亦不忿有人「玩串party」，叫朋友將阿Bob請走。有指安德尊與林盛斌因此而結怨。

之後在《年代大激鬥》中安德尊不斷針對阿Bob，直呼「死肥Bob」，至開拍時安德尊一見阿Bob食螺絲，就故意高八度責備「累街坊」，阿Bob未能忍受「還拖」，報道更指二人最後「講手」，遭到高層「照肺」。[17]

網民認為安德尊雖為「煩膠」，但始終是婚宴司儀，阿Bob在別人婚宴中當眾搶咪及罵司儀實對婚宴主人家不敬，另有網民則指其實阿Bob只是五十步笑百步，其風格其實與「大王」不遑多讓。[18]

都差唔多啦哈哈哈

袁偉豪爸爸病重 張寶兒拒閃婚沖喜

後面個個乜水？

大家姐

咪合作過囉

周星馳梁朝偉

知恩好波

呢個真係
聽聞私底下仲係好老友架

想睇蘭桂坊usb同朱智賢拍返套人鬼情未了

李嘉欣 ada 豆豆 洪欣

男主角 霸道總裁Joseph Lau
套野叫咩好

Women congratulation

賀歲片嚟㗎?

蘇施黃加肥媽

恭喜賀喜
好撚熱鬧呀個新年

嘈撚到仆街

小美最鍾意自pish

個名

成街人呀都睇死你開部戲比佢拍呀！咁多聯絡架？唔流講野啦我地

勁嘈啊

係呀係以前 廢事嘈！！！

班女主角呢。。。好耐冇見會員廢事嘈了

ryan reynolds+ chris pratt

李嘉欣 x 洪欣

Ryan Reynolds Gosling

霆鋒 冠希

輝哥 糖妹

古巨基 子華神

恭喜你 簽左個咁蠢既。。

其實有合作過。。詳見第一頁

瘋狂做愛？

火花係邊

謝霆鋒 鼎爺一齊煮
黎明 農夫去旅行

肥媽 肥狙

呀爺應該屌到lemon仆街
都幾有gimmick 想睇

黎明農夫 fama應該冇聲出

有怪莫怪

黎明唔岩 咁張繼聰啦
杜汶澤 叻哥

欣宜 陳嘉佳

林早洩 連尼住

個鏡頭應該擺唔落佢地

藝人

叻哥譚伯vs杜生中基

聰仔同fama去旅行實好嘈好多笑聲

Eason 同TL hon

收皮啦後面個件

AGA 衛蘭

瘋狂唱歌

杜如風 劉以達

杜德偉，許志安

合作結婚生仔
一個負責結婚
一個負責生仔

講野勁。。。慢。。。

終於有人講

唔明你講乜
但可以
幫佢地開套 襟兄弟風雲

一定要有陳浩民、馬德鐘、陳嘉桓

正呀喂
可以開套 輪姦7日晴

有冇諗過謝老四代替謝霆鋒
兇到陳冠希唔敢出聲

仲射出得？好似就80

哈林 庾澄慶

唔玩twins ok?

徐子珊:講乜尻呀

万刀甲x葉璇

哈林同庾澄慶

古天樂 周潤發

江嘉敏 蔡思貝
兩個姣婆係到爭厹王浩信

Hi

農夫同艾粒

屌，終於有人講

叻哥 秋生

子華神 林狗

真係收檔啦呀cool魔 好難頂呀成日chok個鳩樣

跟住你串我呀嘛

我知套野叫咩 姣西攻略

太有火花 2vs2